有冇人覺得撈麵來講，台灣曾拌麵屌打哂所有香港印尼日本韓國的撈面？

麵質出色，花椒味又香，加多隻水煮蛋&生菜絲

不服來辯！

印尼撈麵無撚敵

冇，印尼贏曬

食個兩包配料姐，唔駛吹咁大
面質黎講，大靚平價面屌打佢，醬料自己溝好食過佢好多
性價比極低。

印尼食到厭
日本個隻係炒麵 味道普通
韓國辣雞麵不了

呢個好睇個人口味同食嘅先後次序
第一次食韓國芝士撈面簡直覺得上左天堂
但食多幾次就好想嘔
之後第一次食kiki麵又係覺得好好食
但試埋其他台灣拌麵就覺得隻隻都差唔多
可能我唔識食

食1個就ok (但唔飽)
食2個油"益"味好重，又唔健康

試下落一半油

撈唔起，同埋佢隻香味某程度上係佢啲垃圾油帶起，食完好想柯屎

去到台灣伴麵曾伴麵都未夠班。

價錢唔同
討論已完

係每次食完都all爛屎，呢個真

請挑機！

10幾蚊一包，一丁都要4蚊啦

曾拌麵真係好食 但係份量好少

好想食千拌麵
但係香港冇

想食館伴麵

kiki麵點睇？

營多世界第一

可以一戰，不過個人口味曾拌麵香啲

你都識講
3 倍價錢

點比較.....

只講味道

巴打
多數人都知豪宅好住過劏房
日本和牛好食過支那黃牛

價錢已經反映左